依家HKBN BB100+家居電話幾錢個月?

屌你老母,越用越貴

用HKBN,PCCW 定係和記都好
千期唔好用mingtone自稱用番HKBN線
但我依半年每個月都要打上台屌下佢地老母
求D師傅落黎幫我整過條線
D師傅做野又求鳩其
垃撚圾